去中聯辦的朋友, 一旦入夜之後, 要千萬小心小心

中聯辦係冇人性架, 癲架。
去中聯辦的朋友, 一旦入夜之後, 要千萬小心小心。

不撤不散